建議查一查呢個人，日日得閒到係人地D貼到洗版有機會係五毛

可能係洗版五毛，另外我亦都唔明批評人食尸位素餐同割手足有咩開係。要求查一查